佢呷醋代表咩

佢見我ig like + comment on男性朋友的post

This

佢愛你

答錯
（只想聽我聽到的答案

想繼續裝傻

卻又無力受折磨

佢想同你互含

佢呷緊你個男仔fd醋。
佢中意個男仔，為左接近佢先同你一齊咋，你係道具黎咋明唔明呀？用完即棄既垃圾呀。
佢呷醋其實係想你死撚開唔好再搞個男仔呀，點解做到出晒面都要扮唔知呀八婆。你諗下自己有咩地方好過個男仔？唔通你以為你「男朋友」真係中意你？貪你啲咩呀？你有咩好得過個男仔呀？咪再扮無知啦，放過佢地兩個啦臭雞。

你好慘 好同情你